係facebook見到兩個女人打交

明明個癲婆刮人一巴先, 唔夠人打之後大聲講"你打我先" 香港女人真係好撚on9, 講野永遠就係自己利益行先, btw希望警方睇到條片知道真係發生緊咩事

我褲都除左一半，以為會有除衫睇

最後成件事點搞？ 反而一開波打人果個c9 就無事無幹

精彩

香港人不嬲on9

屌你老母死盲閪
花衫一開波反手打撚左白衫一巴先呀

唔係喎，我見兩個女人食同一杯雪糕好enjoy 咁

屌你老母死盲閪
花衫一開波反手打撚左白衫一巴先呀

港狗冇得救呀真係 靠你d盲閪救港呀?

指證番個事實 幫乜撚野??

盲閪去睇眼科啦

嘩好聲好氣問句，
你屌我老母閪做乜撚，
食撚錯藥？
把口咁撚臭，我祝你仆街含家產

而家d連登仔痴線到條片影住花衫打人先 都可以話唔係事實

你老母係屋企比狗屌緊喇 準備番屋企執骨啦

咁花衫個個咪係你老母囉 蠢閪生左你條蠢撚出黎呀

係喇你最威啦唔夠你講喇

條片影住都可以話唔係事實 點夠你講姐

你用屎眼睇野架?

擺明白衫八婆一巴打過去先喎

你留意白衫打花衫之前 花衫拍完條柱就反手打左白衫一巴

個黑衫ON9仔聲大大

屌好明顯佢手指指, 條白衫婆自己起身個下撞左落佢手指

就以為人地想開拖一巴打落去啦

自己柒冇得抵賴架喎

開拖個個事實係白衫婆 比人打死都冇怨

唔知同個背心後生女係咪識